有無人覺得女朋友好煩好黑人憎

唔要嘅送俾我呀

試下係街問

我仲諗住入嚟叫你唔要就俾我

唔夠膽

送男朋友俾你

唔好同我爭

要大膽啲比啲自信先有女仔鐘意

唔好太有自信

有自信但又唔好太自信

No gay 送你自己俾我就ok

又係你個死肥仔 唔得 要獎勵你 送我自己比你先

我自己都係男人

唔要gay呀🤮🤮

No gay plz

照殺

yes gay you cant escape me

死肥仔 扮野？ 扮唔係到？

有自信但係要謙虛

做乜😂

沒自信

唔明

我明呀巴打，冇都扮到有，慢慢就會慣

冇圖講乜都得㗎啦

唔慣

要咩圖